你老味失眠好辛苦啊

屌 好撚辛苦 精神失常啦
想簡簡單單瞓個覺都唔得

抵撚柒死